<resources>

    <string name="app_name">Squid Game для Minecraft</string>

    <string name="install">Установить мод</string>

    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="share">Поделиться</string>

    <string name="mod_descr1">"Аддон Squid Game Rampage - это увлекательный аддон, который добавит в вашу игру куклу-убийцу Squid Game, красных стражей и выживших. Играть в Minecraft Addon очень весело, и вы можете использовать его на своей карте Minecraft, чтобы получить больше приключений и веселья.\n

Этот аддон для Minecraft добавит куклу-робота из игры Squid Game The Red Guard и Lone Survivors в игре.\n
&#8226; гигантская кукла-робот будет атаковать зеленых выживших и стрелять огненными шарами\n
&#8226; Красные солдаты тоже будут атаковать выживших в зеленой форме, и они будут убегать от своих врагов в безопасное место.\n
&#8226; есть дерево появления из серии игр Squid, которое я добавил, и оно также может появиться\n

Вы можете свободно использовать его в своем мире Minecraft, если он указан.\n
Особая благодарность другу, который помог мне сделать это дополнение, но не хотел, чтобы его имя было объявлено здесь.\n
"
    </string>

    <string name="mod_descr2">"   <b>КАКИЕ НОВОСТИ</b>\n
&#8226; новые красные 3d солдаты\n
&#8226; исправлены ошибки майнера при атаке роботов.\n
\n
        <pre>   <b>ОЖИДАЕМЫЕ ОБНОВЛЕНИЯ В БУДУЩЕМ</b>\n</pre>
&#8226; солдаты держат оружие и стреляют пулями\n
&#8226; кукла-робот вращает головой и стреляет\n
&#8226; создать карту для размещения аддона и игр\n
        "</string>

    <string name="share_text">"Крутое приложение с модами для Майнкрафта: "</string>
    <string name="app_descr">"  Это приложение создано для установки карт, текстур, аддонов, скинов в игру.\n
        <b>Применение модов в игре:</b>\n\n
        <p>&#8226; Запустите Minecraft и перейдите в редактирование мира.</p>\n\n
        <p>&#8226; Выберите Наборы текстур.</p>\n\n
        <p>&#8226; Найдите текстур пак и активируйте его.</p>\n\n
        <p>&#8226; Выберите Наборы параметров.</p>\n\n
        <p>&#8226; Найдите дополнение и активируйте его.</p>\n\n
        <p>&#8226; Мод установлен, приятной игры!</p>\n"</string>
    <string name="priv_policy">Политика конфиденциальности</string>

    <string name="privacy_policy_text">
        "<b>Политика конфиденциальности</b>\n\n
        Компания Minecraft Apps создала приложение Squid Game for Minecraft как бесплатное приложение. Эта услуга предоставляется Minecraft Apps Company бесплатно и предназначена для использования напрямую любым пользователем.
Эта страница используется для информирования посетителей о нашей политике в отношении сбора, использования и раскрытия Личной информации, если кто-либо решил использовать наше приложение.
Если вы решите использовать наше приложение, вы соглашаетесь на сбор и использование информации в отношении этой политики. Личная информация, которую мы собираем, используется для предоставления и улучшения приложения. Мы не будем использовать или передавать вашу информацию кому-либо, кроме случаев, описанных в настоящей Политике конфиденциальности.
Термины, используемые в настоящей Политике конфиденциальности, имеют то же значение, что и в наших Положениях и условиях, которые доступны в Squid Game for Minecraft, если иное не определено в настоящей Политике конфиденциальности.\n
        <b>Сбор и использование информации</b>\n
        Для удобства использования нашего приложения мы можем потребовать от вас предоставить нам определенную личную информацию. Информация, которую мы запрашиваем, будет храниться нами и использоваться, как описано в этой политике конфиденциальности.
Приложение использует сторонние сервисы, которые могут собирать информацию, используемую для вашей идентификации.
Ссылка на политику конфиденциальности сторонних поставщиков услуг, используемых приложением\n
        &#8226; <a href="https://www.google.com/policies/privacy/">Google Play Services</a>\n
        &#8226; <a href="https://support.google.com/admob/answer/6128543?hl=en">AdMob</a>\n
        &#8226; <a href="https://firebase.google.com/policies/analytics">Google Analytics для Firebase</a>\n
        &#8226; <a href="https://firebase.google.com/support/privacy/">Firebase Crashlytics</a>\n
        &#8226; <a href="https://www.facebook.com/about/privacy/update/printable">Facebook</a>\n
        <b>Данные</b>\n
    Мы хотим сообщить вам, что всякий раз, когда вы используете наше приложение, в случае ошибки в приложении мы собираем данные и информацию (через продукты сторонних производителей) на вашем телефоне. Эти данные журнала могут включать такую ​​информацию, как IP-адрес вашего устройства, имя устройства, версия операционной системы, конфигурация приложения при использовании нашего Сервиса, время и дата использования вами Сервиса, а также другие статистические данные.\n
        <b>Cookies</b>\n
        Cookie - это файлы с небольшим объемом данных, которые обычно используются в качестве анонимных уникальных идентификаторов. Они отправляются в ваш браузер с веб-сайтов, которые вы посещаете, и хранятся во внутренней памяти вашего устройства.
Этот Сервис не использует эти «куки» явно. Однако приложение может использовать сторонний код и библиотеки, которые используют файлы cookie для сбора информации и улучшения своих услуг. У вас есть возможность принять или отклонить эти файлы cookie и узнать, когда файл cookie отправляется на ваше устройство. Если вы решите отказаться от наших файлов cookie, возможно, вы не сможете использовать некоторые части этого Сервиса.\n
        <b>Поставщики услуг</b>\n
        Мы можем нанимать сторонние компании и частных лиц по следующим причинам:\n
        &#8226; Для облегчения нашего Сервиса;\n
        &#8226; Для предоставления Сервиса от нашего имени;\n
        &#8226; Для оказания услуг, связанных с Сервисом; или\n
        &#8226; Чтобы помочь нам проанализировать, как используется наш Сервис.\n
Мы хотим проинформировать пользователей этого Сервиса о том, что эти третьи стороны имеют доступ к вашей Личной информации. Причина в том, чтобы выполнять поставленные перед ними задачи от нашего имени. Однако они обязаны не раскрывать и не использовать информацию для каких-либо других целей.\n
        <b>Безопасность</b>\n
Мы ценим ваше доверие к предоставлению нам вашей личной информации, поэтому мы стремимся использовать коммерчески приемлемые средства ее защиты. Но помните, что ни один метод передачи через Интернет или метод электронного хранения не является на 100% безопасным и надежным, и мы не можем гарантировать его абсолютную безопасность.\n
        <b>Ссылки на другие сайты</b>\n
Этот Сервис может содержать ссылки на другие сайты. Если вы нажмете на стороннюю ссылку, вы будете перенаправлены на этот сайт. Обратите внимание, что эти внешние сайты не управляются нами. Поэтому мы настоятельно рекомендуем вам ознакомиться с Политикой конфиденциальности этих веб-сайтов. Мы не контролируем и не несем ответственности за контент, политику конфиденциальности или действия любых сторонних сайтов или служб.\n
        <b>Конфиденциальность детей</b>\n
Эти Услуги не предназначены для лиц младше 13 лет. Мы сознательно не собираем личную информацию от детей младше 13 лет. В случае, если мы обнаруживаем, что ребенок младше 13 лет предоставил нам личную информацию, мы немедленно удаляем ее с наших серверов. Если вы являетесь родителем или опекуном и знаете, что ваш ребенок предоставил нам личную информацию, свяжитесь с нами, чтобы мы могли предпринять необходимые действия.\n
        <b>Защита Авторских прав</b>\n
        Слово Minecraft не защищено авторским правом. Все модификации для приложений и игр устанавливаются отдельно в нашем приложении по желанию пользователя, скачавшего его. Мы готовы удалить размещенную в нашем приложении модификацию по требованию ее разработчика в случае предоставления доказательств причастности к разработке. Собранные модификации являются бесплатными и были взяты с общедоступных бесплатных интернет-ресурсов.
        <b>Изменения в этой Политике конфиденциальности</b>\n
        Время от времени мы можем обновлять нашу Политику конфиденциальности. Таким образом, вам рекомендуется периодически просматривать эту страницу на предмет изменений. Мы уведомим вас о любых изменениях, разместив новую Политику конфиденциальности на этой странице.
Эта политика вступает в силу с 2021-10-30.\n
        <b>Свяжитесь с нами</b>\n
        Если у вас есть какие-либо вопросы или предложения по поводу нашей Политики конфиденциальности, не стесняйтесь обращаться к нам по адресу <a href="mailto:minemodsdownload@gmail.com">minemodsdownload@gmail.com</a>.
"
    </string>

    <string name="uh_oh">Упс...</string>
    <!--<string name="ready">Ты готов к игре?</string>-->

</resources>